想配眼鏡,想請大家介紹

想找運動型眼鏡,有什麼牌子和有什麼要注意?
價錢大約要多少?2500足夠嗎？
因為唔熟眼鏡這方面,所以請教各位巴絲